hi 淡友 (261)

qq adr

🐮

🐮🐂🐃

27495 -1

夾撚死你

用小妹夾

走左啦 唔落

用小妹個妹妹夾撚死你

空倉!

咁撚早搶開新post

佢想同我爭呀

我開先會升

咁好啦

道指爆升
夜期肯定又爆升

媽咪面看淡後真係升到仆街

大家執左幾多

不愧為我偶像

同我沽盡佢
高開低收叫爆區

執左好多經驗
準備升級打怪

跟

吽

打咩怪

同我升盡佢

夜期275企得好穩... 聽日恆指都要加油

[3 Idiots]三個傻仔一齊辭職，整左隻炒股App

媽咪麵好似係星期一 開post 睇淡

開市不問價牛

5號仔都升！個市好難唔升

我都係跟圖炒 平均一個浪有一千點 我啱啱數一數 應該都有
不過中間唔係未試過重注啲近牛熊過夜打靶
講到短炒、注碼控制我真係勁廢

今日支燭又係靚 都唔過夜

威力驚人

挾爆你

一開276都唔知食唔食好 咁l 暴力

玩開Option
牛熊係咪冇time value?
可以揸成年 只要唔打靶?

理論上係

下原黎大麻股今日升50%
年青人真係要問點解會miss3大上岸機會

見過鬼，逼自己吉倉過，廢事有人走出嚟9up

i know that feel
仲要覺得自己啱重手

訓得安落D，每日執少少已經好開心

牛軍咁high 我就放心了

痴鳩線
日日都200-300點咁爆上
美國佬

我想問下
call put 輪
打和點姐係咩?

晴巴想唔想養寵物 識奶鞋底

聽日阿爺輸人唔輸陣 升返1% 同美國仔示個威先啦

之後星期一爆升

一次賺一百幾十點唔難 但係要持之以恒咁累積成萬點 真係真功夫
我咁耐都唔識(敢)過夜 真心求教

唔好提

無野啦 google already

排

聽日又中美鬥升大會

邊個回就係輸

我識含撚

qq = rubbish

剩餘價值d friend

無人教我

adr + 6
not bad la

面子工程

聽日就放曬啲牛牛空倉睇

你有問野咩

要屌先識生性
畀我繼續屌佢

上證點同人地㗎GTR鬥

汁格唔過夜囉

中國人好要面

咁你繼續

要有錢先有面

我條脷識打圈

只可以講 幅日線圖嘅signal keep住準所以先咁
次次都買遠啲 唔好成日睇依家幾多點 我豬左首期之後就重新用呢個心態了

call 我諗呢兩日我都會食曬
汁下格算

qq 真係廢到笑

agger 垃圾無乜好討論

好似少左好多人
其實係咪輸哂

我都可能下次轉角位做長短倉

等緊紅巴開地心探險船

割禾青

我仲係度

聽日就一下350

美國佬

夠膽就倒跌

我未死啊

英雄所見樂瞳

上晒岸了

死老嘢
股王不再啦
郁都唔郁下

紅巴自己都上岸啦

如果係你個數
加個零
真係發過豬頭

大家點部署下星期一

開市追100手牛

星期五熊過

你最多試過坐幾多點

一注定分多注慢慢入
如果浪突然調頭你會點做

鬥升大會
中國不可以輸

我都要學下野 諗住搵隻好call食國慶棍

有錢人嘅生活
call G

get chillll call g

星期一上證唔開都夠膽熊

去多轉食俄妹

我就係太貪心太心急

今晚港女跟升唔跟跌

咁撚大波幅
你咁既身手
好難買唔到

我咁癈都見到希望

唔記得 唔多過一千點
你可以細睇下幅圖 下面兩個indicators都跌入超買/埋之餘又出現轉勢 再配合macd出叉先落場 除左6月底/7月頭嗰次之外都冇試過坐咁耐 掉頭唔洗講
通常一注入

分享埋俾我

276put佢老母

唔係

高開278

差唔多升完 唔好咁high先

唔係 業餘

晴巴可以開個你問我答post

師公去左睇災情
今晚睇黎冇得鳩up救熊軍

呢到已經係重災區

想要

嗰邊風災水災
呢邊熊軍旱災

無撚有錯 我同佢老婆啲野
好掛住佢老婆阿

佢老婆歸我，正恩歸你，ok？

最想學計阻力位

唔識計唔敢買牛熊

傳功呀好緊張

下面兩個我有睇開
但最上果個係MACD 好似有d怪

己經完成傳功

要除衫架

沒事巴離開埋我地

因為佢有女女喇

@rockyraccoonn

奈奈搶走左我地既沒事巴

@princejoyce

係 改過參數

係佢搶咗我奈奈

高手們都離開了

我次次都秒回你喔
除左我無睇手機嘅時間

有料

咁都係，仲會主動搵我
咁我比佢做你二奶啦

點解老美爆完上去就好似定格咁

我都覺得摭完正常一望都估到係邊3個indicators 有咩好摭 原黎校過參數

29500

駛唔駛我服侍埋你啊大姊

我做筆記都sd埋俾你
我畫啲圖又sd俾你
日日都同你早晨
又同你分析升跌
你無良心呀

原本高手在此 , 我有FOLLOW 您

你會做啲咩

但我愛你呀

等緊停牌 熊過

識得自己食飯去廁所

參數好緊要

你就垃圾

近嘅 死硬

都ok嘅唔會周圍瀨

白帝傳唔傳功呀

傳啲黎啦

道指到底有咩陰謀
唔係等一點後先出現呀

今晚破頂

你著返衫先啦

邊個口臭就瞄撚住佢個口黎屙

傳完比你再傳比我

我覺得今個星期應該破唔到 2日升400 納指分分鐘拉低埋美股

你唔係想屙落我度呀

QQ 要升

最好就1點後..
倒跌400
出黎9UP兩句

留左言 等傳功

雞碎咁多 俾啲力水啦

我覺得自己校完 真係會準d 但講緊即市分鐘
大勢 用基本預設真係無問題 你都講到超x完仲要轉埋勢先會入場
你係勁在齋坐無走過 我次次overshit位止賺就覺得賺好多 唔望市 轉個頭就升百幾點又唔想入番

係ar 本身MACD太delay

正恩巴除晒衫好耐冇人理佢，會凍咗

兩位大户走哂，無哂司令領軍

要靠自己啦

有排豬了

jm9

連指終於準確返

好嘢，咁我都收山嚕

以前係加拿大成日食m記旱餐
佢有個包叫McGriddles
係兩塊類似熱香餅（入面有maple syrup )咁既野
取代muffin
中間夾住炒蛋同sausage
講起都好想食

搞錯呀

打俾AE 叫佢寄過黎米得囉

即市分鐘都幾唔錯 不過我注碼控制唔好 成日都貪心
有時一個大浪食完等位反手嘅時候通常都係好考驗耐性 冇計

早餐我最想食嘅始終係薯餅

唔好呀

血本無歸喇

大家都潛lu

好想食十個

窮撚剩係可以拆開個豬柳強做早晨全餐

問下自己，乜撚嘢原因今日仲渣熊過夜？

下個大浪再聚

唏，你有沒事巴，驚嘜

係愛丫定係責任呀

我呢啲細散邊有咁好service
一日出出入入一餐m記

佢咪用另外一隻非滯後既指標輔助囉 所以我覺得改唔改都差唔多 用多幾種工具追遲左入場既落後好過

一出一日一M下話

世界末日喇

我獨立思考
唔係人地跟 我就跟

有冇攻略邊間m記咩時段最好食
成撚日堂食都係食埋啲放左好耐一旱炸定既薯餅

多謝先

係 之後靠嘅就係信念

食m記都有攻略

我都有follow你

乜唔係睇多唔多人？

咁即係睇乜都無撚用囉

你哋自己好好練習，睇多啲資料同做功課溫習啦！
我得閒先蒲頭啦

我無錢食m記
唔係太清楚

沒事巴我都有追你
金融疫症

Macd我覺得太遲反映，知既時候已經遲哂

金鐘海富中心果間m記一定係最好食

唔好走呀你

做乜呀你

感激

我入左黎咁耐就follow左你咁耐架

你心態好好 200萬我唔覺得係profit咁簡單
profit都係本都係落左袋 蝕兩球我應該會jump

今日跟你同晴巴賺唔少

大家都退休

巴打本身有啲錢？
咁大數目仲保持到心態真係

最鍾意睇沒事巴講樓撚鳩班大好友

市場巴都諗住退埋休

我仲係傻散

邊度講呀

po名可以轉做 hi 傻散 （1）

所以我有較下佢 來回市炒上落好好用

幾時先轉勢

無講 我估

咁撚勁 研究下先

放流料

打靶完其實都頹左一兩日 不過之後清醒返 重新審視 然後入返牛 做返呢年做過嘅嘢算 穩陣啲
暫時預計279左右應該完反彈浪 如果唔回就真係唔知頂了

無1000 坐800/900點都非常人能及
就算隻牛/熊遠 可能都無左一半或者以上
買到咁遠點解唔用期

公屋仔 窮撚 屋企人都唔知

重上3幻3

夜期完全無意慾止賺平倉

巴打養病時慢慢研究

同我撚正股好無？

試過啦 長倉夜晚比人刷錢 我刷番人好過

66 fatfat

咁番工咪好悶

2球打靶

你又知既衰鬼
我地正經翻討論技術淡友啦

之前我講過隻1310

巴打心態咁定
肯定追得返

點解個個都要走.gif

避災首選 但家下個位唔高追啦

真係冇乜試過坐接近成千點 答你唔到
富途冇期玩 費事搞咁多嘢

衰仔

破頂好似追得過

直殺4幻點

呢度認真討論ge話真係好多野學

聽日一開市 276都走唔甩

唔認真果陣都有好多野學

無計嫁 tg gp又怕自私傾

信念 等多兩日

你幾個indicator呢一年幾好似最多都係坐3/400點
不過都已經好難 我好憎無安全感

聽日睇煲緊劇

叫男朋友比安全感你

我都訓先 聽日返學

我討論唔到認真嘅嘢

晚安

我都覺

應該仲有幾日

所以話靠信念
我打靶完都冇去ifc都係因為咁

我冇樣嘢有認真過

睇黎我都要走

兩睇咖姐,睇你想成班傾開既一齊傾定間唔中有下新人join. 不過開左GP個post就一定少人咖啦 始終TG方便咁多

走乜撚野姐

tg遲早變圍威喂

等66開

唔係遲早,應該係一開就會

因為我冇鳩用

係度叫下春唔好咩

新人喺到學到好多野

打個潛艇清醒下啦

開個66牛奶啫哩gp

同埋用tg好驚撞到熟人
試過喺啲tg group見到有中學同學自爆叫雞破處點知瀨嘢

唔制

我唔想做千古罪人

有咩叫佢問我啦

咁柒既野好心咪四圍講

你邊個黎架 知我acc名嘅

咁撚大獲
中同聚會實老尷

早排你放過出黎嘛,不過唔知同你講咩好所以冇add你姐

屌你呀

扮唔知咪得

我試過啦 個排反彈浪早左幾日入call 第1,2晚有玩夜期連續2日低水3百幾 咪打番個和囉
雖然廢話黎 但本多終勝 預備多隻工具做對沖係真係有用

沒事巴你又要去邊

嘩，都好早下

你tg都無，點做

毒撚叫雞破處好出奇咩

獸屌 如果唔係買左隻1:20000嘅牛 我宜加汁緊10幾萬 好唔開心

係呀,好似我係話有tg add之後睇多人留言果次

我屌你呀，信唔信我召喚水瀨巴

用IG頂住檔先

其實有冇開tg group

飲茶咁點？公筷嫁啦

講起水瀨叔,好似好耐冇見佢

Ig又話貼貓圖，都冇

瀨野喎巴打

重飲茶,不了啦

同你飲都要用啦下話

係 大家波友黎 我就扮唔知 不過之後佢都冇再打過波

俾d時間我諗下點解釋先

頭先喺沈門果邊見到

你算吧啦，食住你嫁啦

佢地唔知，我無入

點解佢會知架

冇去果邊浦開,淨係追淡友post已經忙過番工

開tg都要解釋，咁專制嘅咩

男朋友，我開tg係炒股唔係溝仔呀

認真咩 食飯傳染唔到㗎喎
利申有睇姚明同magic個廣告

食鬼度，你食自己都食唔到

痴線，我幾安全

佢自己都潛左水啦 冇再出黎打波

呢排好多野做 同埋硬係覺得一至五出貓好大罪惡感
你都有貓

人地有料自私傾有咩問題
無晒高手唔知平時自己炒會蝕錢個d巴打點算

我近排睇埋果邊

驚佢個咀有

add我無用聽我講咸濕野同on9野

你瀨下嘢咪知點解會知

佢用口黎幫條女 不了

我冇呀，但我中意貓同水獺
其實好多動物我都中意

你都知自己成日講咸濕野

未試過

true
希望高手們抖一排會返黎

搵我

好彩我偶像布弟冇話走啫

肩哥都走左好耐

我自己覺得要ar
如果真係有心 就一d險都唔應該冒

咁大個人 唔應該有問題先解釋/呻無辜
要為自己做ge事負責 包括埋有機會引起ge懷疑/誤會

邊個黎架

好唔捨得幾位大神一夜就走哂
感覺成個淡友post好似無左1 part咁

好彩你唔走啫LV巴

但同whatsapp差唔多咋喎

咁水瀨巴呢

66都幾為條仔諗

水瀨巴中意rayray

你未出世

我呢啲燈神一定係度

帶領大家買我對家

屌，發左達架？

同我一樣破左產

仆街

有咩所謂 慢慢贏翻

訓先，晚安

好女友
以前有個ex問佢兩句都屌鬼話異性係正常社交你唔信我

其實唔洗問啦，女人又唔可以話蠢
佢要瞞實瞞到你
你問得姐係你都覺得有野先會問

又話訓

冇病

晚晚睇全美股個倉真係好治癒，坐UDOW, TQQQ已經包贏大市

有人覆未睇下囉

實有機會 石澳條橋，唉

唉

真係open day

上船未

你係院長黎架

連登財經台：
10點=一棍
20點=一大棍

無哂人啦 我都走了

我tg咁易揾，係66 ig都揾到我分身

我欲乘風歸去

肩哥去左邊？

好掛[b]佢既燈力無邊

我係近排跟你夜期刷錢，真係好撚準

等埋我

儲老婆本 無乜入黎lu

係咪我估果個

唔睇埋 先?

師傅啲分身黎

係呀屌你

緊係入返黎贏老婆本啦

雖然佢好賭仔格

rayray tg有相好靚仔

嘩咁樣串我 樣都無

估唔到幾個月堅哥已經變成歷史人物

唔係人人識

咁無既，贏過就玩得好狂就輸翻哂
不過個排係幾開心，肩哥日日叫春

原來你跟左200幾個post

你呢sudo巴

依家好炒過個陣 馬後炮實話一早知會跌啦點點點
但肩哥破產個次 314xx係真係穿左下降軌 個次真係伏黎
不過個陣望個個316 31x就一定要早d清倉 凡事唔係絕對 穿完都可以倒跌

其實賭仔group高手啲tips大概都畫到個range出黎

me2

我百幾咋

八兩金+王晶咁樣啦

應該幾靚仔

布神你買車未 好想聽包膠

咩賭仔group?

點解要咁
可唔可以帶領埋我

肩哥而家1個月入黎一次

我9up架咋

你以家咪係賭仔group囉

依加＊

佢果次真係輸心雄呀

因為上316就回本呀嘛 差200點 所以咪唔理形勢囉 我係老散我都試過

唔係呀,果次佢回左本,有賺添咖啦,之後係衰心雄一下allin落去重要串柒柒,之後裂口低開都唔走,坐到0.01走左之後彈番上去

嘩，好詳盡

肩哥都唔識..

我新會然咋

冇留意佢講咩

話曬都見證左2百幾個po,呢家淨番係到既舊人真係十隻手指都數得曬

嗯 我話記憶深刻 係我自己個浪有輸 或者係賺少左啦 記得係講緊邊個浪
但肩哥佢既野就唔係100%記岩 你記得就係啦

條友咁好記性

賭仔輸哂屌9你就走

我改左名其實

我輸完先黎，早啲黎就唔使輸

我係新定舊

你成日改

same 輸到仆直先入po搵下tips
真係學到好多野

我黎果陣你好似喺度啦

但我覺得我係新會員

你唔係百幾入黎咩

我呢度都學到好多野 識買牛熊購沽

你個id唔係囉

識d野

我淨係識買，但唔知點解買

不嬲

差唔夠啦
個陣無聊禁熱門入左黎
一開始以為係講故台
點知係牛熊 順便開埋ac學下點玩

27650熊 希望有得走

我咩台都會遊走下
學哂就會del埋連登

你都算犀利，原來行錯路
我入黎係因為標題吸引，我就是淡友
但係咩都唔識玩嘅淡友

安息

又走

不過淨係硬件體d 耳機 鍵盤已經學撚死人

個隻大麻股真係吸撚左大麻
一棍插幾十蚊跌穿200 再破頂

有排

果d真係痴鳩線

我原來 係 hi 淡友(3) 開始.....
青春呀
有機會真想請眾神食飯

元老級

單野夠深刻姐,老婆本wo

咁仲娶唔娶到老婆

分左手

真架

佢條女果陣唔係重話同佢涯咖咩

呢度d人洗撚老婆咩
有g

想問下大家qq值幾錢

我淨係記得你之前話值700蚊

請埋我 我係貧窮神

+1

你地同正恩食，我同佢老婆食

700上700不是夢

一晚走3個會比tips既人 我好期待睇呢排會死幾多人

我冇跟到，邊個走

白清.沒事,晴巴 全走

夾幾個浪仲生存到就唔會死架啦

點解既

正恩你都勁左好撚多啦

晴巴話抖下先，跟住其他人都話少啲上黎

小D人入黎係好事呀

哦，都係既

勁條撚
蟹少左囉

下星期放大假都係去富途開番個戶口
但又無期指玩 想夜期跟下大家刷錢

蟹少左下一步就少賺再下一步就大賺

而家都慢慢唔太想玩DT,食下大浪好似重開心,慢慢調整番坐大浪心態先

岩,贏錢皆因輸錢起

我諗住下次分大細倉

因為轉身問題 同報倉 就緊係齋報賺錢架啦 個d問題
咪有班人覺得佢係神棍囉
其實佢係唔係神棍都係咁玩架啦 事實佢真係神棍都無影響架喎 上黎吹下水 大佬 同路先跟呀嘛
前日未出消息棍個陣跌落271之後渣番上272平 我都有跟 後尾出左消息棍跌穿270就比人狙擊
我真係r晒頭

聽日仲有無得追

穿270其實都係借勢啫

完全唔明點解要狙擊
輸咗咪輸咗

聲稱賺得太多 但睇回覆都似係既 1000點浪佢地應該都chok左2000點出黎

27200樓下比左好多日你 穿得依個位就開車

保守計算晴巴應該真係賺夠

跟得遇咗
邊有準到100%種金咩
總會有人輸咗就諗埋一邊

我明佢地咩心態
荔枝伏尻me 雖然無買 但覺得佢伏me兩次
我都不like但唔會追擊囉

你幾時比人追擊， 原諒我日頭追post追唔到咁密
我平時上黎都係吹水多，有時見我睇既同呢到D高手睇既差唔多既時候咪一齊上船囉

布神-千點好友始祖

最近無左d分析
好似無同路人咁。 唔夠膽過夜

你狙擊rayray

唔太需要理人點睇
玩耐左大家都有自己嬴錢果套
嬴錢居然開心
但輸錢係必經過程
唔撚包生仔
要記住自己玩緊乜
係高風險工具
姐係同玩bitcoin 果d 無咩分別
你唔學識
你唔會明

我都係上黎搞下笑吹下水

算啦 咁我都不開船了 費事比人追擊
雖然100%勝率

輸150點 其實都幾痛 但我記得開市都係27050姐 d人吹到世界末日 輸50點
2500蚊 豪比狗啦

船長唔開船呀

無 我只係覺得佢變左
好似好消極咁 想轉個tone刺激下佢

狙擊你唔開船

個人病左係咁

你試下豬晒消唔消極

船長失職

因為佢輸咗身家丫嘛

我覺得佢好撚慘
又比人炒 仲要condom個隻
我出發點係想鼓勵佢嫁

298-316 range炒左好多轉

但佢唔知呢

好撚慘
表示十分同情

係豬曬加比人炒加大病

我果日屎忽痕put左過夜

玩返game啦miss好多細節

sor 我都伏過你一次啦 我叫你買升
因為個陣你日日問人買咩 你睇下記唔記得我

講緊呂布比人追擊

聽日買升，冇伏

我果日熊過

我個日吉過，睇升唔敢買

無咩印象
可能你改左名？
通常伏尻我個d會block左
但又唔見你有

好好彩

我有睇架正恩，我係你忠實fan屎

佢冇改過名，最少係呢個post冇

學到做人唔好太招搖
有時扮輸下都好

我係你老婆忠實fans

閱

唔緊要啦咁
都睇唔到
當你block哂伏你既 咪剩低有料既data survival bias

布兄
醒你

呢樣真，做人都係咁

我呢排都好少上黎，開始忙，尋日升咁明顯都冇買

有冇D扑左既可以分享下

犀利

聽日我又要變番牛三狗

口訣呢

我知自己學識賺既方法仲緊要 之前晴巴比tg個個po 我都特登唔add佢
跟人賺既唔係靠自己既會輸番
d老屎忽走晒 遲d應該死得人多 好期待睇

我都開始幫，今日隻牛同call都諗住擺下先

add佢吹水

我add佢吹水多

唉如果我早多半年玩
就食到個大牛浪

冇如果啦

呢排多左好多新面孔

劍指三幻二

係
我等緊大跌浪
跌浪先係我主場

Me

新面孔keep住加，有時我都分唔到係新人定改左名

你都唔新啦

我等左好耐，我今次唔要打靶

我有add wo 但佢都唔出number比我

廢事煩到人啦 我估成幾百人add佢 有賭開波入波group 都知大把cd rom

舊得黎乜都唔識齋吹水

上親熱門就會有新朋友仔

但佢喺呢度出架嘛

你收皮

其實好慘
好彩我低調
Mentori你執到啦

買31600熊
包無事
2019都未必死

盡力唔做申手黨真係樣樣都有google去學㗎啦
不過會大大力鳩叫咁解
鳩叫都係樂趣嘅一部份

你執到呀，冇我你邊有咁多得意圖

紅巴教我

咁長壽 i like

紅巴tg呢

隔離po有

我都好多得意圖，唔信你問啫喱

我唔鳩叫架，我又唔會信晒人，更加唔信自己，鳩噏就有

當初整咗幅圖話開 post 要貼心法
而家

訓啦早抖

佢唔中意你果款

我都會做申手黨
有時懶到機都唔想開

頂，早抖

點解，屌爆佢

唔係個d

佢中意我特登搭飛機去展覽果款

唔係你諗果啲呀

姐係邊款

你兩個

改名ed

Tilray Inc
251.00 USD +96.02 (61.96%)

有印象

晴巴遲2粒鐘放可以賺多10萬

哇屌

佢私底下跟左我勝率100%

btw我想入之前講個大gp

有

其實冇，佢地點會開，連我地傻散都冇group

279.96 USD +124.98 (80.64%)

我之前有個傻散gp, 不過散左

嘩

唔係講股票gp

輸左身家？

我冇囉首先，全部都係單對單

本身都少人既，傾傾下冇再傾都沉左底

好chill,chill左124蚊

棄船啦

今晚好多人發達

訓先
多d學術討論會開心d
聽日又要
過左

300蚊了

[member]

眼都突埋

same

嘩 d人隊左草買啊

我都拎左圖

即日埋單 都叫賺左20% 第2次復牌個陣
吸毒道友股黎

今日將啲牛換66166先

布兄 如果有十萬本 你建議買咩正股？

所有極限熊 你地安心上路喇

建議依家唔好買正股。個個都話b浪反彈完急插

今日係咪無北水？？

你買幾遠

奈奈BB早晨 288

不問價走定係點

其實我都跟左呂布好耐

點解你唔同我講早晨既
穿250即走 。個阻力位好似266-277

開國功臣

早

早晨

穿250走？

學野姐

今日入唔入Q牛好

係呀。如果高開佢3 4百點 可能唔會走 可能下星期先開始開熊

呢排都係開幾十點 再爆。今日會唔會係咁呢

布兄好勁

今日高開正式隊穿20天線

元老
媽咪會唔會入黎

會唔會可以試下284左右呢

早排唔知邊個話借錢俾人裝修

有無理據先。
275呢個位 我可能睇錯 應該睇雙頂果條頸線 約276xx

我
後尾唔洗借
不過我知道仲謀緊我啲錢借俾第二個

想充公你啲錢

而家呢啲位又係好尷尬

係呀。就好似我同你既關係咁
想入貨等下喇

我同你 無關係！

下星期議息有無可能唔加

亂講

呢個夠痴線，所以我一定唔借錢比人就係咁

點解276係雙頂頸線？

暫時見到 今日開市穿20ma 見276
如果今日收陽穿20ma 可能試下通道頂283-284
而週線100ma出針底
短線277 有少量沽壓 10週線

但要彈。唔止一兩日
國慶維穩下

你唔好咁痴線啦

幾大都唔借 叫人還錢似乞衣

叫人還錢仲衰過問人借錢咁

其實係咪你講緊笑 而我認真左

講笑都嫌煩啦

垃圾嚟
不過都建議嘅

我會睇30ma
暫時穿左上去
如果企3日以上或者明顯上升先當佢真升

彭巴早

點解睇30ma
一個月都係20－22個交易日

各位早晨
上屯門公路瞓陣先

彭巴點睇

因為條頸線係突破位。

我學葛蘭碧8大法則個試範係睇30
所以我會用番28，30
呢啲參數

BB 你唔好呷醋喇

想嘔呀我

咁會升到邊？

以為你唔睇好

你點睇

唔好咁喇

佢地個個都話走

唔係教升到邊架
係睇訊號

到時有咩訊號出聲 大家集思廣益

我都無話走 你唔洗唔開心喎

就係你唔走先唔開心嘛

升穿再跌穿咪買跌囉
但升穿唔好即刻買升

今日又要比人挾 又要比你hurt

覺得比盡27800

好的

年輕人 究竟有咩驅使你仲守住28000 嘅熊呀？
係愛丫 定係責任呀？

股我見睇30

係dlgh

係豬到窮啊

係咁升 係咁升

qq都係唔郁

係蟹

投降吧
佢地睇住大邊黎打

大家半夜仲咁精彩，唔駛瞓
原來我都有喺淡友post 9up 百幾個post

大家咁夜唔訓 唔洗打工咩

牛市 莫買熊呀！

好多人鐘意越升越追架

成班賭仔反黎

投啦，我星期一開始轉左牛軍啦，回頭是岸啊

275,276個啲

0920 停牌機會都好大下

升穿 當然應該買升
但睇番之前嘅走勢，都係升穿一陣就跌番穿啦
所以我會寧願等佢跌穿先黎買

你地睇下d熊證 一路上都d熊都幾肥 我見到就驚
開番牛穩陣d

除左rip都唔知講咩好

今朝一開即入一啲牛

成班賭仔黎 亂買

你講你自己呀

我都無買極限牛熊。你成日都話我既 屌你個閪

你就好啦 成日都贏錢

講咗D乜？

今浪返唔返到29500？

邊有成日 今日要比人挾喎

夜期仲係講得好難
跌穿去沽 又易中彈
支持位買就跌穿
有冇好建議可以點玩

今日先買會唔會太遲

係咪應該等2130後先好掂

做相反

都幾高難度喎

唔會呀 一直都有買牛。琴日轉左熊姐

有人話升到期結

係 好吹脹。 止賺又唔識
琴日六點左右410call 上到38唔走
博佢一路升上去
點解就轟返落去

今日一定熊 不問價熊

太少

呢度好痴線，日日升100叫牛，跌100又叫熊。亂9黎

總之愈升愈高 大家要小心喇

隻熊死鳩硬了

要參考下美女
9:15左右開始升，9:30就大升 （個人觀察咋）

夜期不嬲難睇，因為可以亂舞

至少殺埋280熊先會跌

跟住碌棍就得

參考沒事巴，66絲

好似好賭博 我想搵個保守啲既玩法

上面d熊都好肥下 好撚恐怖

點解咁多人博

佢叫我put 我死都唔肯put
因為我想call 又見到66call
到我話520call 佢又話520食
我又準備訓覺，成晚都係運吉

如果番到我隻牛唔會放 有鳩得佢

個個都大賭李嘉誠

你隻係邊？睇下大戶可唔可以好心送你一程

睇完都要望下指標係咪方向一致

高J 286太空熊
咁都打得到我啲call應該補到飛

升就博跌
跌就博升
長莊實會開閒架
一定實博到架，如果啲錢未輸晒的話

唉..700 真係令人失望

有冇巴打有380 樓上的貨？

本多終勝

我想問呢
有無人會好似我咁戇鳩
Print張圖出黎用間尺去慢慢畫線

前日已經叫你地唔好買熊

咁乸遠, 等下喇你

點解要咁做
記數唔會好麻煩咩

今晚先上機？

晴巴一定係坐商務啦

方便過小晝家

都唔知邊度追起

手機個mon睇太細
出街拎住可以隨時睇呀嘛
有時突然諗到就諗到

我係公司會用小畫家
可以畫下心心

你電話駁PRINTER>?

我唔追post
通常就係睇最後一頁

賭船呀

我都揸左 過多幾日唔郁就玩完
原因:平

賭仔黎

DL DH 計升過100%

我果隻喺大空 你地見唔到架喇

自家喵?

唔好亂黎呀

我都好鍾意貓貓
之前養過一隻
我媽趁我番左工拎去送左俾人

想養... 但諗起佢會通屋跳...
都係算啦

正式宣告：市場成功挾爆侵侵春袋

YES
係D 南亞小朋友手上救返嚟, 果時佢地俾人拎嚟當波咁掟

蝻亞狗

我老豆老母都唔鐘意我養
我結咗婚搬走咗先開始養
家下佢地6歲啦

我果隻唔郁ga 所以超肥

Qq 339

百屌成材

QQ勁假

尋晚美股大戶開始掃中概股，QQ今日一定爆升

9:20 275熊 啪

應該唔夠我隻肥妹 咁肥
7.5 kgs

開市320

仲keep住340

假既

勁假340 結果唔假 你地幫我接左佢

qq 340 !!!! 勁假呀

on9 700你老味

勁假冇郁動過

22829 0.12撈左少少

坐左成個星期

過夜牛左QQ

諗緊175 call好無

QQ 要行幾多，隻野先識行，見佢一路跌

首期

我尋日放左Q牛

Fatfat

雙開 呢d 情況 開市通常係平晒 定點
好少玩雙開

275 276你地安心上路喇

剩低幾日 唔係就到價好難郁得勁
同埋睇散戶接火棒

早兩星期320 0.36
上星期330 0.3
時間值一食勁多

🙏🐻

睇27850

平安

貿易戰影響，個市應該遲早下行
或者會湧去美股，但都夾咁多
真係唔識睇

QQ 好不安開市清牛

夾完咪

275 276 係咪無諗過自己會比人打把

真係要入價內先有價值 時間唔多
係搏命野黎
陣間升到340 你地係咪肯幫我接

多謝晴巴

騰仔勁假得返 9蚊

上次一上330 打番落黎都想投降

不過QQ 呢隻野博有10% 郁咋.

牛平極都要0.1啦

2018

2018 咩事

QQ搞咩

股王強勢歸來

276 啪埋

276 熊再見

啪

276熊

276

點樣可以一朝就睇到？

2千張熊死左 好那慘

15隻熊打咗靶

睇新聞

277

我275

睇下今日掂唔掂到28

無北水都挾撚死你

高手走晒
睇黎真係要努力啲睇個2本書
要靠自己去追本

gogogo